{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha unustada oma vihmavarju, kui ma siin olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja s√§rav ja soe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval s√§ran."},{"text":"‚Üë Annan teile soojust."},{"text":"Mulle otsa vaadates v√µib vaja minna p√§ikeseprille."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin tuua vihma v√µi p√§ikest."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Maapind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Inimesed teevad minust lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen lehed liikuma."},{"text":"Sa tunned mind oma n√§o peal."},{"text":"Lohed armastavad mind."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja n√§itan k√µiki v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind ainult siis, kui p√§ike on v√§ljas."},{"text":"Ma ilmun kaarega."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mul on v√§ga palav. Sa v√µid mind k√µrbes n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind higistama panna!"},{"text":"K√µrvetitel on mind palju."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind p√µhjustab p√§ike."}],"options":[{"label":"Volkaan","isCorrect":false},{"label":"Kuumus","isCorrect":true},{"label":"K√ºlm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen torm, kus on palju vihma ja vahel ka √§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma v√µin olla hirmus."},{"text":"V√§lk on osa minust."},{"text":"Minu ajal on v√§ga oluline kaanetada."}],"options":[{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeseline p√§ev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen √§kiline, tugev, tuulepuhang, tavaliselt l√ºhiajaline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vahel v√µin su m√ºtsi maha l√º√ºa."},{"text":"Olen tugevam kui √µrn tuuleiil."},{"text":"Olen tuule tugevuse l√ºhike t√µus."}],"options":[{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Gust","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ohtlik torm."},{"text":"Ma v√µin tekitada hoonetele kahju."},{"text":"Ô∏è Moodustan soojade ookeanivete kohale."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Vihmase du≈°i all","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeseline p√§ev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Mulle meeldib s√º√ºa lehti, suuri ja v√§ikseid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan pisikese munana."},{"text":"Muutun hiljem liblikaks."},{"text":"Ô∏è Mul on rohkem jalgu kui sul."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Sumisen √ºmber lillede ja teen n√§mmist mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Armastan k√ºlastada lilli."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja hea √µnne s√ºmbol. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on seljal √ºmmargused j√§ljed."},{"text":"Inimestele meeldib mind oma aedades n√§ha."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan puru tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Elan maa all koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mu jalad on pikad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja armastan s√§ravaid tulesid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed veavad mind haldjate p√§rast."},{"text":"‚ñ´ Ma h√µ√µgun."},{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja vanasti oli r√∂√∂vik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Ma joon nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad mu veebi kinni."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"V√µin olla roheline v√µi pruun ja peituda lehtedel, et varitseda oma saaki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed √ºtlevad, et ma n√§en v√§lja nagu palvetaksin."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."},{"text":"Segunen taimedega."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen suvel v√§ga valju suminat. Veedan suurema osa oma elust maa all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind palavatel p√§evadel laulmas."},{"text":"V√§ljun maast p√§rast pikki aastaid."},{"text":"Teen oma kehaga k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}